唔想有更多後生仔被補被打, 有2種方法, 但大部分香港人選擇左最軟弱,最犬儒既方法

唔想有更多後生仔被補被打, 有2種方法:

1. 叫後生仔不要上街
EG:11 名大專校長聯署 籲學生遠離「光復元朗」遊行

2.企出黎保護後生仔,與後生仔一齊上街
EG:一度陪同學生走出大馬路 嶺大校長鄭國漢：支持和平表達意見

大部份唔想後生仔受傷,唔想後生仔被補既人, 選擇左方法1
都解釋左點解和里非一直無法阻止惡法通過, 點解後生仔要走勇武抗爭之路
如果全香港所有和里非都選擇方法2
勇武抗爭自然不需上場

支持2